[
  {
    "numb": 1,
    "question": "Comment dit-on 'beige' en anglais ?",
    "answer": "Beige",
    "options": [
      "Beige",
      "Red",
      "White",
      "Yellow"
    ]
  },
  {
    "numb": 2,
    "question": "Comment dit-on 'blanc' en anglais ?",
    "answer": "White",
    "options": [
      "Purple",
      "Brown",
      "White",
      "Cyan"
    ]
  },
  {
    "numb": 3,
    "question": "Comment dit-on 'cyan' en anglais ?",
    "answer": "Cyan",
    "options": [
      "Blue",
      "Pink",
      "Green",
      "Cyan"
    ]
  },
  {
    "numb": 4,
    "question": "Comment dit-on 'noir' en anglais ?",
    "answer": "Black",
    "options": [
      "Orange",
      "Silver",
      "Black",
      "Navy"
    ]
  },
  {
    "numb": 5,
    "question": "Comment dit-on 'violet' en anglais ?",
    "answer": "Purple",
    "options": [
      "Teal",
      "Purple",
      "Mauve",
      "Green"
    ]
  },
  {
    "numb": 6,
    "question": "Comment dit-on 'rose' en anglais ?",
    "answer": "Pink",
    "options": [
      "Pink",
      "Turquoise",
      "Gold",
      "Red"
    ]
  },
  {
    "numb": 7,
    "question": "Comment dit-on 'gris' en anglais ?",
    "answer": "Grey",
    "options": [
      "Yellow",
      "Silver",
      "Gris",
      "Grey"
    ]
  },
  {
    "numb": 8,
    "question": "Comment dit-on 'orange' en anglais ?",
    "answer": "Orange",
    "options": [
      "Teal",
      "Orange",
      "White",
      "Light Green"
    ]
  },
  {
    "numb": 9,
    "question": "Comment dit-on 'bleu' en anglais ?",
    "answer": "Blue",
    "options": [
      "Blue",
      "Red",
      "Purple",
      "Grey"
    ]
  },
  {
    "numb": 10,
    "question": "Comment dit-on 'jaune' en anglais ?",
    "answer": "Yellow",
    "options": [
      "Jaune",
      "Navy",
      "Orange",
      "Yellow"
    ]
  },
  {
    "numb": 11,
    "question": "Comment dit-on 'rouge' en anglais ?",
    "answer": "Red",
    "options": [
      "Beige",
      "Red",
      "Brown",
      "Cyan"
    ]
  },
  {
    "numb": 12,
    "question": "Comment dit-on 'bleu marine' en anglais ?",
    "answer": "Navy",
    "options": [
      "Blue marine",
      "Cyan",
      "Navy",
      "Orange"
    ]
  },
  {
    "numb": 13,
    "question": "Comment dit-on 'turquoise' en anglais ?",
    "answer": "Turquoise",
    "options": [
      "White",
      "Turquoise",
      "Gold",
      "Pink"
    ]
  },
  {
    "numb": 14,
    "question": "Comment dit-on 'vert' en anglais ?",
    "answer": "Green",
    "options": [
      "Black",
      "Brown",
      "Lime",
      "Green"
    ]
  },
  {
    "numb": 15,
    "question": "Comment dit-on 'brun' en anglais ?",
    "answer": "Brown",
    "options": [
      "Brown",
      "Purple",
      "Black",
      "Marron"
    ]
  },
  {
    "numb": 16,
    "question": "Comment dit-on 'blue canard' en anglais ?",
    "answer": "Teal",
    "options": [
      "Yellow",
      "Dark Blue",
      "Teal",
      "Red"
    ]
  },
  {
    "numb": 17,
    "question": "Comment dit-on 'vert clair' en anglais ?",
    "answer": "Light Green",
    "options": [
      "Green clair",
      "Silver",
      "Black",
      "Light Green"
    ]
  },
  {
    "numb": 18,
    "question": "Comment dit-on 'argenté' en anglais ?",
    "answer": "Silver",
    "options": [
      "Light Green",
      "Grey",
      "Silver",
      "Brown"
    ]
  },
  {
    "numb": 19,
    "question": "Comment dit-on 'or' en anglais ?",
    "answer": "Gold",
    "options": [
      "Gold",
      "Yellow",
      "or",
      "Red"
    ]
  },
  {
    "numb": 20,
    "question": "Comment dit-on 'vert foncé' en anglais ?",
    "answer": "Dark Green",
    "options": [
      "Pink",
      "Dark Green",
      "Grey",
      "Navy"
    ]
  }
]